[Gopro7] 4K畫面好重要？

小弟想用Gopro拍4k畫面的影片到電腦進行剪接，但轉檔無法在電腦中預覽，有冇巴打教下。
利申，啱啱入門求指教

電腦配置？

4K片大到嘔, 你 HDD 唔夠位就仆街
你剪片同 render 果陣, 部電腦 CPU / display 唔夠班的話都收皮

暫時都係 1080P 算了

呀豬呀狗都剪4k正傻閪

用proxy 剪咪得